{
  "Manage your home service business with Housecall Pro CRM integration": "通过 Housecall Pro CRM 集成管理您的家庭服务业务",
  "Your Housecall Pro API Key. You can find it in your Housecall Pro account settings under API.": "您的Housecall Pro API 密钥。您可以在 API 下的Housecall Pro 帐户设置中找到它。",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Get Customers": "获取客户",
  "Get Customer": "获取客户",
  "Update Customer": "更新客户",
  "Get All of a Customer's Addresses": "获取客户的所有地址",
  "Create an Address on a Customer": "在客户上创建地址",
  "Get a Customer's Address": "获取客户地址",
  "Create Job": "创建作业",
  "Get Jobs": "获取作业",
  "Get a Job": "获取作业",
  "Update Job Schedule": "更新任务计划",
  "Delete Job Schedule": "删除作业计划",
  "Create appointment": "创建约会",
  "Get Appointments": "获得约会",
  "Update Appointment": "更新约会",
  "Delete appointment": "删除约会",
  "Add job note": "添加作业笔记",
  "Delete job note": "删除作业笔记",
  "Add an attachment to a job": "将附件添加到作业",
  "Add a line item to a job": "将行项目添加到作业",
  "Update a single line item for a job": "更新作业的单行项目",
  "Delete a single line item for a job": "删除作业的单行项目",
  "Lists all line items for a job": "列出作业的所有行项目",
  "Add job tag": "添加作业标签",
  "Remove job tag": "删除作业标签",
  "Create Job Link": "创建作业链接",
  "Get Job Invoices": "获取作业发票",
  "Lists all job input materials for a job": "列出作业的所有作业输入材料",
  "Bulk update a job's line items": "批量更新作业的线条",
  "Bulk update a job's input materials": "批量更新作业的输入材料",
  "Dispatch job to employees": "向员工发送作业",
  "Lock Job": "锁定任务",
  "Lock Jobs": "锁定任务",
  "Create estimate": "创建估计",
  "Get estimate by ID": "通过ID获取估计",
  "Get estimates": "获取估计",
  "Create estimate option note": "创建估计选项注释",
  "Delete estimate option note": "删除估计选项注释",
  "Create estimate option attachment": "创建估计选项附件",
  "Create estimate option link": "创建估计选项链接",
  "Update estimate option schedule": "更新估计选项计划",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Get Lead": "获取潜在客户",
  "Get Leads": "获取潜在客户",
  "Convert Lead to Estimate or Job": "将潜在客户转换为估计或作业",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new customer in Housecall Pro.": "在 Housecall Pro 中创建一个新客户。",
  "Retrieves a list of customers from Housecall Pro.": "从 Housecall Pro 获取客户列表。",
  "Retrieves the customer by ID.": "通过ID检索客户",
  "Updates an existing customer in Housecall Pro.": "更新Housecall Pro中存在的客户。",
  "Retrieves all of a customer's addresses.": "检索客户的所有地址。",
  "Creates an address on a customer.": "在客户上创建地址。",
  "Retrieves a customer's address by customer ID and address ID.": "通过客户ID和地址ID检索客户的地址。",
  "Creates a job with the ID for an already existing address and customer.": "为已存在的地址和客户创建一个 ID 的作业。",
  "Retrieve a list of jobs from Housecall Pro.": "从 Housecall Pro 获取作业列表。",
  "Retrieves a single job by ID from Housecall Pro.": "通过 Housecall Pro 的 ID 检索单个作业。",
  "Updates a job's schedule. Jobs with multi days feature containing more than 1 appointment can't be updated through this action.": "更新作业时间表。包含超过1个预约内容的多天作业功能无法通过此操作更新。",
  "Deletes schedule on a job.": "删除作业中的时间安排。",
  "Add an appointment to a job": "将预约添加到作业",
  "Get all of the appointments for a job": "获得所有的预约来完成工作",
  "Update job appointment": "更新工作约会",
  "Delete a job appointment": "删除作业预约",
  "Add a note to a job": "添加笔记到作业",
  "Delete a specific job note": "删除特定的作业说明",
  "Upload an attachment to a job": "上传附件到作业",
  "Add a line item to a job. This is a rate limited request.": "在作业中添加一行项目。这是一个限定费率的请求。",
  "Update a specific line item for a job": "更新作业的特定行项",
  "Delete a specific line item from a job": "从作业中删除特定的行项",
  "Retrieve all line items for a specific job": "获取特定作业的所有行项",
  "Add a tag to a job": "将标签添加到作业",
  "Remove a tag from a job": "从作业中删除标签",
  "Create a new job link": "创建一个新的作业链接",
  "Lists all invoices for a job": "列出作业的所有发票",
  "Retrieve all job input materials for a specific job": "获取特定作业的所有作业输入材料",
  "Bulk update job line items. If upsert not define for a line item it will be considered as a new line item for the job.": "批量更新作业行条目。如果上传没有定义行条，它将被视为作业的新行条。",
  "Bulk update job input materials. If upsert not define for a job input material it will be consider as a new entry.": "批量更新作业输入材料。如果不定义作业输入材料，它将被视为一个新条目。",
  "Dispatch a job to employees": "向员工发送作业",
  "Lock the job identified by the given job_id": "锁定给定job_id标识的任务",
  "Lock completed or scheduled jobs by the given time range": "按给定时间范围锁定已完成或预定任务",
  "Create an estimate": "创建一个估计",
  "Retrieve a single estimate by ID": "通过ID获取单个估计",
  "Get a list of estimates with filtering and pagination": "获取一个包含过滤和分页的估计列表",
  "Create a new estimate option note": "创建一个新的估计选项注释",
  "Delete a specific estimate option note": "删除特定的估计选项注释",
  "Upload an attachment to an estimate option": "将附件上传到估计选项",
  "Create a new estimate option link": "创建一个新的估计选项链接",
  "Update an estimate option's schedule.": "更新估计选项的时间表。",
  "Create a lead with the ID for an already existing customer.": "为已存在的客户创建一个带有ID的线索。",
  "Get the lead via ID.": "通过 ID 获得领先地位。",
  "Get a list of leads": "获取线索列表",
  "Converts a lead into an estimate or job.": "将铅转化为估计或作业。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Markdown": "Markdown",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Mobile Number": "手机号码",
  "Home Number": "家庭号码",
  "Work Number": "工作号码",
  "Company": "公司",
  "Notifications Enabled": "启用通知",
  "Lead Source": "潜在客户来源",
  "Notes": "注",
  "Tags": "标签",
  "Addresses": "地址",
  "Page": "页",
  "Page Size": "页面大小",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Expand": "扩展",
  "Location IDs": "位置 ID",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort Direction": "排序方向",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Street": "街道",
  "Street Line 2": "街道第2行",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "ZIP": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Latitude": "纬度",
  "Longitude": "经度",
  "Address ID": "地址 ID",
  "Invoice Number": "发票编号",
  "Scheduled Start": "预定开始",
  "Scheduled End": "计划结束",
  "Arrival Window (minutes)": "到达窗口(分钟)",
  "Assigned Employee IDs": "指派的员工ID",
  "Line Items": "行项目",
  "Pricing Form": "定价表单",
  "Job Fields": "作业领域",
  "Employee IDs": "员工ID",
  "Scheduled Start Min": "预定开始分钟",
  "Scheduled Start Max": "预定起始最大值",
  "Scheduled End Min": "预定结束分钟",
  "Scheduled End Max": "预定结束最大值",
  "Work Status": "工作状态",
  "Job ID": "作业 ID",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Notify": "通知",
  "Notify Pro": "Notify Pro",
  "Dispatched Employees": "派遣员工数",
  "Dispatched Employees IDs": "派遣员工ID",
  "Appointment ID": "约会编号",
  "Content": "内容",
  "Note ID": "笔记ID",
  "File": "文件",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Unit Price": "单位价格",
  "Unit Cost": "单位成本",
  "Quantity": "数量",
  "Tax/Surcharge Type": "税/充电类型",
  "Kind": "类型",
  "Taxable": "应征税的",
  "Service Line ID": "服务行ID",
  "Service Line Type": "服务线类型",
  "Line Item ID": "行项目 ID",
  "Tag ID": "Tag ID",
  "Title": "标题",
  "URL": "网址",
  "Append Line Items": "附加行项目",
  "Job Input Materials": "作业输入材料",
  "Starting At": "开始于",
  "Ending At": "结束于",
  "Estimate Number": "估计数量",
  "Note Message": "笔记消息",
  "Address": "地址",
  "Schedule": "日程安排",
  "Estimate Fields": "估计字段",
  "Options (array of option objects)": "选项(选项对象线)",
  "Additional Fields (advanced)": "附加字段 (高级)",
  "Estimate ID": "估计ID",
  "Option ID": "选项 ID",
  "Notify Customer": "通知客户",
  "Customer": "客户",
  "Assigned Employees": "已分配员工数",
  "Lead ID": "潜在客户ID",
  "Status": "状态",
  "Tag IDs": "标签 ID",
  "Type": "类型",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "At least one of: First Name, Last Name, Email, Mobile Number, Home Number, Work Number is required.": "至少一个名字，姓名，电子邮件，手机号码，家庭号码，工作号码。",
  "Will the customer receive notifications": "客户将收到通知",
  "Array of tags to assign to the customer": "要分配给客户的标签数组",
  "Array of address objects": "地址对象阵列",
  "Page number for pagination (starts from 1)": "分页的页码 (从1) 开始",
  "Number of customers per page (max 100)": "每页客户数 (最大100个)",
  "Search customers by name, email, mobile number, and address": "通过名称、电子邮件、手机号码和地址搜索客户",
  "Expand related data": "展开相关的数据",
  "IDs of locations from which to pull customers": "要拉取客户的位置ID",
  "The customer attribute by which to sort the results": "用于排序结果的客户属性",
  "The order of sorting (ascending or descending)": "排序顺序(升序或降序)",
  "The ID of the customer to retrieve.": "要检索的客户ID。",
  "The ID of the customer to update.": "要更新的客户ID。",
  "Array of tags to assign to the customer (replaces existing tags)": "要分配给客户的标签数组 (替换现有标签)",
  "Array of address objects (if provided, each address must include an id)": "地址对象数组(如果已提供, 每个地址必须包含 id)",
  "The ID of the customer": "客户的 ID",
  "Paginated page number": "页码",
  "Number of addresses returned per page": "每页返回的地址数",
  "Address attribute to sort by": "地址属性排序方式",
  "Ascending or descending": "升序或降序排列",
  "The ID of the customer to add address to": "要添加地址的客户的 ID",
  "Street address": "街道地址",
  "Additional street address line": "额外的街道地址行",
  "ZIP code": "邮编",
  "Latitude (one of number)": "纬度(数值之一)",
  "Longitude (one of number)": "经度(位数之一)",
  "The ID of the address": "地址的 ID",
  "The ID of the customer this job is for": "此作业的客户ID",
  "The ID of the address for this job": "此作业地址的 ID",
  "Invoice number must be unique across all of a company's jobs. If left blank, one will be automatically generated.": "发票号码必须是公司所有工作的唯一号码。如果留空，则自动生成发票。",
  "Start time of job in ISO8601 format (e.g., 2021-01-14T20:14:00)": "以 ISO8601 格式开始工作时间(如：2021-01-14T20：14:00)",
  "End time of job in ISO8601 format (e.g., 2021-01-14T21:14:00)": "以 ISO8601 格式完成任务的结束时间(例如2021-01-14T21:14:00)",
  "Integer value in minutes of arrival window": "以几分钟到达窗口的整数值",
  "Array of employee IDs to assign to the job": "指派给工作的员工ID",
  "Array of tags to assign to the job": "要分配作业的标签数组",
  "Array of line items for the job": "作业的线条条目阵列",
  "Pricing form object with fields and options (use UUIDs from GET price form endpoint)": "用字段和选项定价表单对象 (使用 GET 价格表单端点的 UUID)",
  "Job fields object (e.g., job_type_id, business_unit_id)": "作业领域对象 (例如job_type_id, business_unit_id)",
  "Filters jobs by a single customer ID": "通过单个客户ID过滤任务",
  "Array of employee IDs to filter jobs": "要过滤作业的员工ID数组",
  "Array of strings to expand response body": "要扩展响应体的字符串数组",
  "IDs of locations to retrieve jobs from": "要检索任务的位置ID",
  "The paginated page number": "页码",
  "The number of jobs returned per page": "每页返回的任务数",
  "Filters jobs with a starting time greater than or equal to the date sent": "过滤起始时间大于或等于发送日期的任务",
  "Filters jobs with a starting time less than or equal to the date sent": "过滤起始时间小于或等于发送日期的任务",
  "Filters jobs with an end time greater than or equal to the date sent": "过滤结束时间大于或等于发送日期的任务",
  "Filters jobs with an end time less than or equal to the date sent": "过滤结束时间小于或等于发送日期的任务",
  "The attribute to sort the results by": "要排序结果的属性",
  "The sorting order": "排序顺序",
  "Filters jobs by their work status. If empty, returns jobs from all statuses": "按工作状态过滤任务。如果为空，则从所有状态返回任务",
  "The ID of the job to retrieve": "要检索的作业的 ID",
  "Expand related data (attachments, appointments)": "扩大相关数据（附文、约会）",
  "The ID of the job to update schedule for": "要更新计划的作业的 ID",
  "Notify the customer of the update schedule": "通知客户更新计划",
  "Notify the pros of the update schedule": "通知更新计划的优点",
  "Expand related entities": "展开相关实体",
  "Array of employee objects with employee_id": "使用员工ID的员工对象阵列",
  "The ID of the job to delete schedule from.": "要删除计划的作业的 ID。",
  "The ID of the job": "作业的 ID",
  "Start time of job appointment in iso8601": "任职开始时间 iso8601",
  "End time of job appointment in iso8601": "任职结束时间 iso8601",
  "List of pros ids to be assign in appointment": "预约要分配的 pros id列表",
  "The ID of the appointment": "预约的 ID",
  "The content of the note": "说明的内容",
  "The ID of the note to delete": "要删除的笔记的 ID",
  "The ID of the job to add attachment to": "要添加附件的作业的 ID",
  "The file to upload": "要上传的文件",
  "The name of the line item": "行项的名称",
  "The description of the line item": "行项目描述",
  "The unit price of the line item": "行项目的单价",
  "The unit cost of the line item": "行项目的单位成本",
  "The number of items being sold. This can be a float up to two decimal places": "正在出售的物品数量。这可以是一个浮点数到两个小数点后的位置",
  "The type of tax or surcharge": "税或附加费的类型",
  "The kind of line item": "行项目的类型",
  "Whether the line item is taxable": "行项目是否应税",
  "The ID of the service line": "服务行的 ID",
  "The type of service line": "服务线的类型",
  "The ID of the line item": "行项目的 ID",
  "The number of items being sold": "待售项目数",
  "The ID of the line item to delete": "要删除的行项的 ID",
  "The ID of the tag to add": "要添加的标签的 ID",
  "The ID of the tag to remove": "要删除的标签的 ID",
  "The title of the link": "链接的标题",
  "The URL of the link": "链接的 URL",
  "The ID of the job to retrieve invoices for": "要检索发票的作业的 ID",
  "Array of line items to update": "要更新的行项目阵列",
  "Append line items to the job": "在作业中追加行项目",
  "Array of job input materials to update": "要更新的作业输入材料阵列",
  "The ID of the job to dispatch": "要发送的作业的 ID",
  "Array of employees with employee_id to dispatch to": "带有员工ID的员工数组",
  "The ID of the job to lock": "要锁定的作业的 ID",
  "Lock jobs starting from this date/time": "从此日期/时间锁定任务",
  "Lock jobs until this date/time": "锁定任务到此日期/时间",
  "Unique estimate number. If blank, one will be automatically generated.": "唯一的估计数字。如果为空，将自动生成一个。",
  "Address object with fields: street, street_line_2, city, state, zip": "带有字段的地址对象：街道、街道line_2、 城市、 状态、 zip",
  "Schedule object with fields: start_time, end_time, arrival_window_in_minutes, notify_customer": "有字段的安排对象: start_time, end_time, arrival_wind_in_min_minutes, notify_client",
  "Estimate fields object with: job_type_id, business_unit_id": "估算字段对象：job_type_id、business_unit_id",
  "Each option object corresponds to an estimate option to create.": "每个选项对象对应于要创建的估计选项。",
  "Advanced: provide raw fields merged into the request body.": "高级：提供原始字段并入请求正文。",
  "Filter estimates by a single customer ID": "通过单个客户 ID 过滤估计",
  "Filter estimates by assigned employee IDs": "按分配的员工ID筛选估计值",
  "IDs of locations to retrieve estimates from": "要检索估计数的位置ID",
  "The number of estimates returned per page": "每页返回的估计数量",
  "Filters estimates with an end time less than or equal to the date sent": "筛选结束时间小于或等于发送日期的估计",
  "Filters estimates with an end time greater than or equal to the date sent": "筛选超过或等于发送日期的结束时间的估计",
  "Filters estimates with a starting time less than or equal to the date sent": "筛选器预估开始时间小于或等于发送日期",
  "Filters estimates with a starting time greater than or equal to the date sent": "筛选开始时间大于或等于发送日期的估计",
  "Filters estimates by their work status": "按工作状态排列的筛选器估计",
  "Array of objects with employee_id": "使用员工ID的对象阵列",
  "Either the ID of customer required": "需要客户的ID",
  "Filter leads by a single customer ID (String)": "通过单个客户ID筛选线索(扩展)",
  "Filter leads by a list of employee IDs (String array)": "通过员工ID列表筛选线索(筛选数组)",
  "Filter leads by a single lead_source": "通过单个铅源筛选线索",
  "If a location you want to get from / If a Company-kit header is set, location_ids will be ignored": "如果您想要从 / 如果公司包头部设置位置，location_id将被忽略",
  "Number of leads returned per page": "每页返回的线索数",
  "Attribute to sort by": "要排序的属性",
  "Allowed values: asc, desc": "允许值：升序，降序排列",
  "Filter leads by status": "按状态过滤线索",
  "Filter leads by a list of tags": "通过标签列表过滤线索",
  "The type to convert the lead to. Must be either 'estimate' or 'job'": "转化铅的类型。必须是 '估计数' 或 'job'",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Attachments": "附件",
  "Do Not Service": "不服务",
  "Created At": "创建于",
  "Updated At": "更新于",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Appointments": "任命",
  "ID": "ID",
  "Unscheduled": "未计划的",
  "Scheduled": "已计划的",
  "In Progress": "进行中",
  "Completed": "已完成",
  "Canceled": "已取消",
  "Material": "材料",
  "Labor": "B. 劳动",
  "Flat Quantity": "平面数量",
  "Fixed Discount": "固定折扣",
  "Percent Discount": "百分比折扣",
  "Custom Place": "自定义地点",
  "Organization": "组织",
  "PriceBook Material": "价格簿材料",
  "customer": "客户",
  "address": "地址",
  "assigned_employees": "分配员工数",
  "options": "备选方案",
  "attachments": "附件",
  "Options": "备选方案",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}